msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WordPress.com - Themes - Quadrat\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-15T02:38:28+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-15 02:28:45+0000\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Large"
msgstr "크다"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Small"
msgstr "작게"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: inc/patterns/query-episodes.php:9
msgid "Latest three episodes"
msgstr "최신 에피소드 3개"

#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:16
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:40
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:63
msgid "Coaching"
msgstr "코칭"

#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:15
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:39
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:62
msgid "Content…"
msgstr "콘텐츠..."

#: inc/block-patterns.php:73
msgid "Solid shapes in purple pink and white"
msgstr "보라색, 분홍색, 흰색 단색 형태"

#: inc/block-patterns.php:65
msgid "Group of white pink and orange circles"
msgstr "흰색, 분홍색, 주황색 원으로 이루어진 그룹"

#: inc/block-patterns.php:62
msgid "Combination of white orange and pink triangles"
msgstr "흰색, 주황색, 분홍색 삼각형 조합"

#: inc/block-patterns.php:60
msgid "Circle rolling over a triange"
msgstr "삼각형 위 원형"

#: inc/block-patterns.php:54
msgid "Quadrat Illustrations"
msgstr "Quadrat 그림"

#: inc/block-patterns.php:69
#: inc/starter-content.php:41
msgid "Pink square and dark purple triangle"
msgstr "분홍색 사각형과 어두운 보라색 삼각형"

#: inc/block-patterns.php:67
#: inc/starter-content.php:33
msgid "Orange and pink shapes displayed in different ways"
msgstr "다른 방식으로 표시된 주황색, 분홍색 형태"

#: inc/block-patterns.php:66
#: inc/starter-content.php:29
msgid "Many pink squares overlapped"
msgstr "겹쳐서 표시된 분홍색 사각형 여러 개"

#: inc/starter-content.php:25
msgid "Group of white, pink and orange circles"
msgstr "하얀색, 분홍색, 주황색 원으로 이루어진 그룹"

#: inc/block-patterns.php:63
#: inc/starter-content.php:17
msgid "Complex shape combination and two pink squares on a dark purple background"
msgstr "어두운 보라색 배경 위 복잡한 형태 조합과 분홍색 사각형 2개"

#: inc/block-patterns.php:61
#: inc/starter-content.php:13
msgid "Combination of purple triangles"
msgstr "보라색 삼각형 조합"

#: inc/starter-content.php:9
msgid "Circle Rolling Over a Triangle"
msgstr "삼각형 위 원형 "

#: inc/block-patterns.php:77
#: inc/starter-content.php:5
#: inc/starter-content.php:73
msgid "White and orange squares on light purple background"
msgstr "밝은 보라색 배경 위 하얀색, 주황색 사각형"

#: inc/patterns/join.php:15
msgid "Join the Community"
msgstr "저희와 함께하세요"

#: inc/block-patterns.php:76
#: inc/starter-content.php:69
msgid "Two circles and a squared shape on pink background"
msgstr "분홍색 배경 위 원형, 사각형 형태 2개"

#: inc/block-patterns.php:75
#: inc/starter-content.php:65
msgid "Three circles decreasing in size on a pink background"
msgstr "분홍색 배경 위 크기가 작아지는 원형 3개"

#: inc/block-patterns.php:74
#: inc/starter-content.php:61
msgid "Squares changing opacity on a pink background"
msgstr "분홍색 배경 위 투명도가 달라지는 사각형"

#: inc/starter-content.php:57
msgid "Solid shapes in purple, pink and white"
msgstr "보라색, 분홍색, 흰색 단색 형태"

#: inc/block-patterns.php:72
#: inc/starter-content.php:49
msgid "Pink squares on orange background"
msgstr "주황색 배경 위 분홍색 사각형"

#: inc/block-patterns.php:70
#: inc/starter-content.php:45
msgid "Pink square with dark shadow on orange background"
msgstr "주황색 배경 위 어두운 그림자가 있는 분홍색 사각형"

#: inc/patterns/query-diamond.php:9
msgid "List of blog posts"
msgstr "블로그 글 목록"

#: inc/patterns/join.php:9
msgid "Join"
msgstr "가입"

#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:67
msgid "Life Coaching"
msgstr "라이프 코칭"

#: inc/block-patterns.php:68
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:60
#: inc/starter-content.php:37
msgid "Orange triangle in purple background"
msgstr "보라색 배경에 주황색 삼각형"

#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:44
msgid "Business Coaching"
msgstr "비즈니스 코칭"

#: inc/block-patterns.php:71
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:36
#: inc/starter-content.php:53
msgid "Pink squared shapes combination"
msgstr "분홍색 사각형 조합"

#: inc/patterns/listen-to-the-podcast.php:9
#: inc/patterns/listen-to-the-podcast.php:12
msgid "Listen to the podcast"
msgstr "팟캐스트 듣기"

#: inc/patterns/latest-episodes.php:42
msgid "After years of revolution, the big question remains: why aren’t there more women in leadership? Sarah and Olivia get deep into the subject."
msgstr "혁명이 수년에 걸쳐 이루어져 왔는데도 중요한 의문은 그대로 남았습니다. 리더의 자리에 오른 여성이 적은 이유는 무엇인가요? 세라와 올리비아가 이 주제를 심도 있게 다룹니다."

#: inc/patterns/latest-episodes.php:38
msgid "Episode 2: Female Leaders, Where Are They?"
msgstr "에피소드 2: 여성 리더는 어디에 있는가?"

#: inc/patterns/latest-episodes.php:33
msgid "Illustration of a woman climbing steps."
msgstr "계단을 오르는 여성을 그린 그림"

#: inc/patterns/latest-episodes.php:24
msgid "In this episode, Sarah and Olivia talk with female hormone specialist Diana Roth about the impact that gadgets and technology have on hormone and fertility health."
msgstr "이 에피소드에서 세라와 올리비아는 여성 호르몬 전문가인 다이애나 로스와 함께 가젯과 기술이 호르몬과 생식 건강에 미치는 영향에 관해 이야기를 나눕니다."

#: inc/patterns/latest-episodes.php:20
msgid "Episode 1: How Screens Affect Hormones"
msgstr "에피소드 1: 화면이 호르몬에 미치는 영향"

#: inc/patterns/latest-episodes.php:15
msgid "Illustration of a woman working on a laptop."
msgstr "노트북으로 일하는 여성을 그린 그림"

#: inc/patterns/latest-episodes.php:9
msgid "Latest Episodes"
msgstr "최신 에피소드"

#: inc/patterns/join.php:19
msgid "We’re thrilled to have you here! Now, if you don’t want to miss an article or an episode, you can subscribe to our newsletter."
msgstr "여러분을 만나서 기쁩니다! 새로운 글이나 에피소드를 놓치지 않고 싶다면 뉴스레터를 구독하세요."

#. Description of the theme
msgid "Quadrat is a simple, versatile WordPress theme, designed for blogs and podcasts. Inspired by squared shapes and colourful, minimalist flat illustrations, Quadrat bundles a set of images you can use on your site with the theme’s default color palette. Quadrat’s default styles are bold and playful, relying on a simple sans-serif font and a strong color scheme that you can customize."
msgstr "Quadrat은 블로그, 팟캐스트용으로 만든 단순하고 다재다능한 WordPress 테마입니다. Quadrat은 다양한 색상의 사각형, 미니멀하고 평면적인 이미지를 메인으로 디자인되었으며 테마의 기본 배색에 맞추어 활용하기 좋은 여러 이미지도 제공합니다. 사용자 정의할 수 있는 단순한 산세리프 폰트, 강력한 배색 옵션을 갖춘 Quadrat은 기본적으로 대담하고 생동감 넘치는 느낌을 자아냅니다."

#: inc/patterns/media-text-button.php:17
msgid "Sarah &amp; Olivia are both writers and activists."
msgstr "세라와 올리바아, 두 사람 다 작가이자 사회 운동가입니다."

#: inc/patterns/media-text-button.php:12
msgid "Illustration of two women."
msgstr "두 여성을 그린 그림."

#: inc/patterns/media-text-button.php:9
msgid "Media and text with button"
msgstr "버튼이 있는 미디어와 텍스트"

#: inc/patterns/listen-to-the-podcast.php:20
msgid "Listen on <a href=\"%1$s\">Apple Podcasts</a>, <a href=\"%2$s\">Spotify</a>."
msgstr "<a href=\"%1$s\">Apple 팟캐스트</a>, <a href=\"%2$s\">Spotify</a>에서 들어보세요."

#: inc/patterns/headline-button.php:26
#: inc/patterns/media-text-button.php:26
msgid "Learn More"
msgstr "더 알아보기"

#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:29
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:53
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:76
msgid "Learn more"
msgstr "더 알아보기"

#. Theme Name of the theme
#: inc/block-patterns.php:15
msgid "Quadrat"
msgstr "Quadrat"

#: inc/block-styles.php:22
msgid "Diamond"
msgstr "다이아몬드"

#: inc/block-styles.php:31
msgid "Diamond Posts"
msgstr "다이아몬드 글"

#: inc/patterns/cover-with-heading.php:9
msgid "Cover block with heading"
msgstr "헤딩이 있는 표지 블록"

#: inc/patterns/cover-with-heading.php:13
#: inc/patterns/episode.php:13
msgid "Episode 3: A Cycle of Emotions"
msgstr "에피소드 3: 감정 주기"

#: inc/patterns/episode.php:9
msgid "Episode"
msgstr "에피소드"

#: inc/patterns/episode.php:12
msgid "Illustration of an introspective woman."
msgstr "생각에 잠긴 여성을 그린 그림"

#: inc/patterns/episode.php:17
msgid "<em>“Do we need periods if they make us crazy?”</em>, Sarah asks. We reached out to our friend Diana Roth, an endocrinologist specialized in women’s hormonal health to know how menstrual cycles impact women’s brains and emotions. Hint: yes, we do."
msgstr "<em>\"생리 때문에 미칠 것 같은데도 우리에게 생리가 필요한가요?\"</em> 세라가 묻습니다. 우리는 생리 주기가 여성의 뇌와 감정에 어떤 영향을 미치는지 알아보기 위해 여성의 호르몬 건강을 전문으로 하는 내분비 전문의인 우리의 친구 다이애나 로스에게 연락했습니다. 진짜 그렇냐고요? 네, 그렇습니다."

#: inc/patterns/headline-button.php:9
msgid "Headline and button"
msgstr "헤드라인과 버튼"

#: inc/patterns/headline-button.php:17
msgid "Samantha and Olivia are both writers and activists."
msgstr "서맨사와 올리바아, 두 사람 다 작가이자 사회 운동가입니다."

#: inc/patterns/headline-button.php:13
#: inc/patterns/media-text-button.php:13
msgid "The Hosts"
msgstr "운영자"

#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:9
msgid "Headlines and buttons"
msgstr "헤드라인과 버튼"

#: inc/block-patterns.php:64
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:13
#: inc/starter-content.php:21
msgid "Group of squares displayed diagonally"
msgstr "대각선으로 표시된 여러 사각형"

#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:20
msgid "Career Coaching 101"
msgstr "커리어 코칭 101"

#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:24
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:48
#: inc/patterns/headlines-and-buttons.php:71
msgid "Starting at $ 99"
msgstr "99달러부터 시작"
